{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017307",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "cafe9nine"
    },
    "text": "広報期間中、カフェ 9 ナインでは さくらんぼが 1、000ウォン、アイス さくらんぼは 1、500ウォンです。 私たちは高級コーヒー豆を使用して良質のコーヒーを自負心を持って販売しています。 チャットは基本的に2ショット入ります。 また、毎月1回以上公開コンサートを行い、最上級のジャズ歌手を招待しています。 私たちは地元の大人たちをもてなすために非常に貴重な賞を与えます。 また、広い室内と美しいテラスを備えており、夕方にここでコーヒーを楽しむとより良いでしょう。 本店では商品券を販売しており、10枚以上お買い上げの際には10%の割引をいたします。 本店は光陽市広永洞ドレゴンズの一方通行路光陽市ヨンスギル79に位置しております。 本店のメニューは下記のとおりです。（New）オーブンで焼いた栗サツマイモラテ4,800ウォン\n- アメリカーノ、3,500ウォン\n- 黒胡麻ラテ、4,800ウォン\n- タルゴナカフェラテ、4,500ウォン\n- ブルーベリーたっぷりクロッフル、8,400ウォン\n- 適用とマンゴーフラッペ、5,300ウォン\n- 爆弾カステラ、4,500ウォン\n- 爆弾カステライチゴトリプル、4,500ウォン\n- 爆弾カステラチョコ、4,500ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ 9 ナインの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ 9 ナインの営業時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェ 9 ナインの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ 9 ナインは光陽市広永洞ドレゴンズの一方通行路光陽市ヨンスギル79に位置しています。"
        },
        {
            "question": "さくらんぼの値段はいくらですか？",
            "answer": "さくらんぼの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイス さくらんぼの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイス さくらんぼの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ 9 ナインではどんなコーヒーを販売していますか？",
            "answer": "カフェ 9 ナインでは高級コーヒー豆を使用して良質のコーヒーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ 9 ナインではどんなイベントを開催していますか？",
            "answer": "カフェ 9 ナインでは毎月1回以上公開コンサートを行い、最上級のジャズ歌手を招待しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ 9 ナインのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェ 9 ナインのメニューにはオーブンで焼いた栗サツマイモラテ、アメリカーノ、黒胡麻ラテ、タルゴナカフェラテ、ブルーベリーたっぷりクロッフル、適用とマンゴーフラッペ、爆弾カステラ、爆弾カステライチゴトリプル、爆弾カステラチョコがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ 9 ナインでは商品券を販売していますか？",
            "answer": "はい、カフェ 9 ナインでは商品券を販売しており、10枚以上お買い上げの際には10%の割引があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ 9 ナインにはテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、カフェ 9 ナインには美しいテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ 9 ナインでは地元の大人たちにどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "カフェ 9 ナインでは地元の大人たちに非常に貴重な賞を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 499
    }
}